孫楊被ban禁賽8年

紫尿bye

紫尿楊

陰功豬囉

即時退役

推到有文

汁

哈。

東奧

尿紫揚

唔知支那官媒又會點講

孫楊紫尿片

襯支那收皮
仲唔乘機搞？

游泳界歷史top 5

去賣尿片

迫害中國人，屌你老母

抵啦

top佢老母

黑歷史top1就有

紫尿片新角度新嘗試

禁藥仔係我

On9

source?